\begin{frame}
    \frametitle{Chowning e Yamaha}
    
    \begin{columns}[T]
        \begin{column}{0.6\textwidth}
            Il compositore John Chowning elabora la sintesi dei suoni per
            modulazione di frequenza nel '67-'68 per comporre i suoi lavori.
            La tecnica verr\`a poi utilizzata nei sintetizzatori \emph{Yamaha
            DX7}, che rivoluzioneranno il mercato degli strumenti musicali
            negli anni '80.
        \end{column}
        \begin{column}{0.4\textwidth}
            \begin{center}
                \pgfimage[width=0.6\columnwidth]{\imagedir/chowning}
            \end{center}
            \hspace{-4cm}\pgfimage[width=1.8\columnwidth]{\imagedir/dx7}
        \end{column}
    \end{columns}

\end{frame}

